「技能相換」+「活動自組」

眼見各巴打都希望學新野
同希望組團成人 所以提供集中d既平台比大家免費使用

各位巴打
如果想交換技能學習
又唔想爬post 看
想方便d 預約 報名 交換 有confirmed email
我地提供免費平台俾大家用
大家可以登自己既興趣上去
同想接收咩技能

我地仲有提供自組活動
如果一個毒L想去玩/想去旅行/想學興趣班/想玩board game/想打麻雀等等無人陪 或者唔夠腳
都可以係我地到post 活動
希望提供一個集中嘅活動興趣技能平台俾大家

已經有活動可以搞
有興趣可以試下用
我地仲有個blog 比大家討論

另外 如果我地見技能相換既反應熱烈既話
我地會搞一個Convention
希望到時可以有個場地互相分享

正, 有得交配, 多謝樓豬

支持多啲唔同興趣交流

#有冇人有興一齊吹 Ocarina

大家可以試下用個活動討論區開post
開左就有人回
同埋有人覆post 會有email 通知

禽獸

另外，如果大家想即時分享自己興趣/技能
都可以以拍片既型式

當大家一大班都拍片互教既時候
片嘅種類就越來越多
咁到時大家學到既野都會更多

呢個理念要大家共同推動先會成功

唔洗怕無人看
有興趣學既 大家一定會看

已經有技能可以換
大家快d上去望下啦

換換換

有無人想換音樂

推到1001

1002

1003了

已經有唔同嘅技能可以交換
快啲上去望下啦